警察混入示威 引導市民犯法。。

原來犯法果d都係警察來。。。

打警察果d分分鐘都係警察假份。。跟住話示威者打警察。。。

放汽油彈同掉磚都係黑警做

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

我好相信有示威者配合警方
佔路同拎激光槍射警方
大家合理懷疑下
係咪警方策動所有示威
損害香港經濟 或者使用未用過既武力發洩